大個左好似唔興送聖誕卡

連交換禮物都唔會

要番工 不了

以前淨係收卡，但唔會送，唔知寫咩好

去到中學已經冇喇

俾你地址我我寄俾你

真心？我係男人喎

冇野啦88
我淨係寄俾真絲

仲記得以前中學內聯網有得send ecard 比同學

搞到我諗起岩岩畢完業果年9月某日發現自己個內聯網ac 已經入唔到果份失落